科興想攞我命 未打就等被管

滅活滅到封棺 埋祖墳等陸判
全心注射你 誰人癱了亦自滿
就是藥性最差的 未曾怕~ 殁

科興聲稱有用 未打受驚亦悲觀
誰曾如獲至寶 打針當好夢
賠償並不圓滿 然而弱小民眾 怎麼敢談判

教會初哥？

只想找一個伴 但崩壞的命盤

唔識首歌就話人教會 唔好咁弱智啦你

咪係,唱左先講啦唔啱音,屌都on99

係咪E先生連還不幸事件

乜撚嘢唔識呀屌你老母，咪又係兒登嗰首歌😂又d位真係唔岩音又唔話得，放得上嚟就大家一齊執下字眼，推撚到有人唱

我唔識樓主但我試唱過
又唔覺有邊度唔啱音
不過都歡迎討論